[多圖]遲吓走水貨可以走埋condom同避孕丸 / 當年一胎政策口述歷史

from twitter

政策要你不能超生，你死也不能生

政策要你生，你不能不出，老強你老婆都要你生。

以後避孕丸改用多仔丸代替。

包裝係避孕丸，但實質係多仔丸。

上面咁多人話被強制引產，但無一個反抗

有幾個有既
e.g.有個話幾乎打鳩死黎捉落仔既人

一定要一齊做
呢啲滅國大業嘅野一定唔可以唔做

啲分享幾值得睇，題外話，有班內地人都清醒咗好多

好似玩緊AOE
㩒個制50肉就生個平民出來
人口到達上限就㩒del

題外話，內你老母地x4